明明蘇B 轉眼變成蘇狗

假使相當勇敢，怎可挽回自身

假使普巴勇敢，怎可挽回daddy

好大口氣